[關鍵旅遊]一地兩檢將通過，楊岳橋又左去旅行唔開會！

自稱關鍵一席既楊岳橋身為一個立法會議員竟然係割地兩檢即將通過之時去美國出席聽證會？泛民咁多舊電池點解唔叫佢地去？仲唔係借機去旅行？

㭍撚到拎支咪遮住自己個名